NZ撚，你問我答

喺屋企坐咗三個星期，就嚟悶到痴線。
有咩想知嘅就問啦，儘答

你係akl?

巴打可唔可以搵你幫手買野